［小家到死］大新銀行暫時更改全線45間分行營業時間

大新銀行宣布，為更好保障客戶及員工的健康利益，明日起至下星期六，即2月1日至8日，暫時更改全線45間分行營業時間。

平日分行營業時間縮短，由早上10時至下午3時。周六分行營業時間由早上10時至下午1時。

大新強調，非常重視客戶及員工安全，會密切監察所有員工健康狀況。而為盡量減低感染風險，銀行建議客戶使用電話理財服務、網上及流動理財服務，處理帳戶事宜。

會唔會小家左啲

咁撚小家，直接改名做小家銀行啦

所有員工今明星期都要番工 不論front or back

大新強調，非常重視客戶及員工安全，會密切監察所有員工健康狀況。而為盡量減低感染風險，銀行建議客戶使用電話理財服務、網上及流動理財服務，處理帳戶事宜。

大新連home office都無

屌佢老母！好撚仆街間公司

[銀行撚入] 台資銀行係黃？

幫推